{
  "summer2020": {
    "displayHeaderLink": false,
    "useRegistrationTimeFrame": true
  },
  "dangerBanner": {
    "active": true,
    "mode": "danger",
    "presentationMode": "insert",
    "headerText": "Liebe Pfadfinder*innen! Liebe Eltern!",
    "bodyText": "😷⚠️**Aktualisiert am 01.11.2020**⚠️😷\r\nIn der neuen COVID-19-Ma\u00DFnahmenverodnung (g\u00FCltig ab 03.11.2020) wird die au\u00DFerschulische Kinder- und Jugendarbeit nicht mehr wie bisher unter besonderen Auflagen erlaubt.\r\n\r\nWir haben uns daher aus rechtlichen Gr\u00FCnden, aber vor allem zum Schutz der Kinder und Jugendlichen sowie unseres Leitungsteams, dazu entschieden, unsere Pr\u00E4senz-Heimstunden und Tagesveranstaltungen (beginnend mit 02.11.2020) bis Ende November abzusagen.",
    "expandableSection": {
      "expandableText": "Die Heimstunden werden stattdessen in allen Stufen zu den gewohnten Zeiten online \u00FCber Zoom stattfinden. N\u00E4heres dazu erfahrt ihr von den jeweiligen Stufenteams.\r\n\r\nWir hoffen, den normalen Heimstundenbetrieb bald wieder aufnehmen zu k\u00F6nnen!\r\n\r\nGut Pfad!\r\n\r\nSabine Gutlederer (Elternratsobfrau)\r\nSarah Gutlederer (Gruppenleiterin)\r\nStefan Schwarz (Gruppenleiter)",
      "expandButtonText": "👇👇👇👇👇👇",
      "collapseButtonText": "👆👆👆👆👆👆"
    }
  }
}
